{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158438?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 그날의남해펜션(23년 1월 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は不可であり、その理由で払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、幼児や子供も含まれます。 ご利用日当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 入室後から22:00までは個別テラスで電気グリルバーベキューを利用でき、利用料金は10,000ウォンであり、人数に制限はありません。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、客室はすべて禁煙です。 周辺には東南海農協三東店とGS25南海昌善店があり、駐車場は101,103部屋あたり2台、102部屋は1台可能です。 また、海岸散策路があり、徒歩1分の距離に位置し、往復50分コースの散策を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は不可であり、その理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあります。重複予約が発生する可能性があり、決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、幼児や子供も含まれます。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火方式の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個別テラスでのバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "入室後から22:00までは個別テラスで電気グリルバーベキューを利用でき、利用料金は10,000ウォンであり、人数に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "周辺には東南海農協三東店とGS25南海昌善店があり、駐車場は101,103部屋あたり2台、102部屋は1台可能です。"
        },
        {
            "question": "海岸散策路へのアクセスはありますか？",
            "answer": "海岸散策路があり、徒歩1分の距離に位置し、往復50分コースの散策を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 548
    }
}